一 人 幾 首 你 最 鍾 意 嘅 遊 戲 BGM / OST

Pokemon - New Bark ToWN

魔力寶貝 - 法蘭城

RO - Prontera City

好多都充滿回憶 又好WARM
Bioshock Infinite - Will the Circle Be Unbroken

Assassin's Creed 2 - Ezio's Family

The First Hunter, Bloodborne

近期最愛

頭3隻都中
樓主有無玩手機RO 都高度還原

天外
東海龍宮

🎥 Halo Theme Song Original - YouTube

🎥 Halo 3 ODST OST Disk 1 Track 4 Deference for Darkness - YouTube

🎥 Halo - Brothers In Arms - YouTube

全部Halo嘅音樂都可以話係我個人嘅Anthem
童年嘅音樂2001年開始足足聽咗十幾年
Martin O'Donnell
神曲
唔該MCC PC快啲出

Kingdom Hearts 2 - Dearly Beloved

依首冇得輸

Dragon Quest 8 - Over the Sorrow

依首又係

Halo真係好正～
首首都帶起到氣氛

Lm 之後share

DQ8神鳥BB交通工具呢首都唔錯

Heavenly Flight

估唔到巴打都記得依首都好正

FFV經典戰鬥曲！

私心FF4，主題曲好正

FF IV經典Boss戰鬥音樂

陸行鳥主題曲

Opening theme黎講都算世界級

經典中嘅經典——水晶序曲

Tales of heart OP，個人相當喜歡

冇啊
都冇乜時間打機
所以特別懷念以前果啲game

正
好舒服
訓前聽一流

揾唔到歌名

三國志V 春夏秋冬

當時打三神隻bgm好帶感

黃昏

吞食天地 bgm

蘭斯10 魔人戰

Pokemon 綠寶石 所有bgm

Age of Empires 2 (Conquerors version) 呢個系列最好聽

ODIN SPHERE's OST

感覺崎元仁做雲呢那d game 有心機過做SQUARE D GAME

NieR RepliCant - Song of the Ancients (Devola)

NieR RepliCant - ヨナ/Ver. ピアノ

Drag on Dragoon 3 - クロイウタ

NieR Automata OST - Emil Despair

Final Fantasy VI Tina's Theme

頭文字d ver.2 - killing my love

魔塔大陸係另一個賣歌ge系列
但係可惜無以為繼...

好經典

但係香港好難搵到知音人
我身邊嘅一係又唔識，一係就冇玩

魔力寶貝 all song

識貨

空之軌跡-銀之意志

仲有卡夫卡隻bgm

FF14好多歌都正到痴線

FINAL FANTASY XIV - Dragonsong

FFXIV OST - Shiva's Theme

FINAL FATASY XIV 交響樂音樂會

信長の野望 革新
最神當然係毛利家BGM

呢首想搵唔記得左個名
佢唱得好正

RF 主題歌

希望online 所有主題 場景 bgm

當年玩到發左幾晚惡夢